[求整片神] #齊上齊落 #一齊走

我明加字幕應該好易
但我真係太廢
整咗成晚都唔識又死機

有冇人可以整到適合擺上IG嘅片啊？？

以下係呢條片0032到0410的字幕中英文
#齊上齊落
#一齊走

Close to midnight, 1 July 2019
Legislative Council of Hong Kong
七月一日
香港立法會議事廳

00:32

一齊走
Leave together
快啲呀
Quick
一齊走
Leave together
攻咗入嚟㗎啦留喺度冇意思㗎喇，一齊走啦
They (the police) are coming in. There's no use staying, let’s leave
唔可以為港共政權犧牲㗎
Don't waste your life for this HK-Communist regime
啱啱入嚟嘅朋友⋯示威者大概有一百人左右，佢哋直接行去拒絕離開嘅示威者嗰度
What we are seeing now is about 100 protesters streaming toward the protesters who refuse to retreat
走
Go
走
Go
小心小心
Watch out watch out
一齊走啦
Leave together
慢慢走
Slowly
[掌聲]
[Applause]
走，走
Go，go
讓呀讓呀
Make way
走呀走呀全部一定要走呀
Go, go , all must go
冷靜冷靜
Clam, clam
唔好推唔好推
Don’t push
一齊走一齊走一齊走一齊走
Leave together, leave together, leave together

0211
一齊走呀
Leave together
齊上齊落呀
We charge and withdraw together
[記者交談 Reporter speaking]

啱啱有一群示威者喺立法會煲底上咗嚟
Just now a group of protesters burst in from the outside the Legco Building
人數大概有一百人
There are around 100 of them
我哋訪問其中一位示威者
I’ll speak to one of them
點解會有呢個行動上嚟
Why are you here
因為我哋透過Telegram知道有4個義士會留低
We saw it on Telegram that there are 4 people staying
所以我哋決定全部人一齊上嚟抬佢哋一齊走
So all of us have decided to come here to pull them out
佢哋唔走我哋都唔走
If they don’t go, we won’t either
我哋拱佢哋一齊走

而家都好接近12點嘅死線，你哋驚唔驚入到嚟會出唔番去
We are now very close to the midnight deadline. Are you scared that you won’t be able to leave this building now you are in
個個都好驚，但仲驚聽日見唔到佢哋4個
Everyone of us are very scared but worse is the possibility of not being able to see the 4 of them again tomorrow
所以我哋先一齊入嚟一齊走
That’s why we are in here and we will leave together
有冇人出嚟號召定係煲底自發有呢個行動
Is this a call from the people inside the Legco? Or initiated by those who stayed outside?
本身揸住大聲公嘅就唔想，就話尊重死士嘅決定
The mic-man said no; he said he would respect the “martyrs’” wishes
但係⋯一齊上去，叫佢哋一齊走
But we decided to go up together
係所有人一齊決定嘅
So this was a consensus from us all

記者由立法會議事廳行番呢條電梯落咗立法會地下
Now I have just walked form the Council Chamber to the ground floor
啱啱聽到訪問喺立法會煲底⋯
As you have heard…
⋯靠近立法會所謂12點嘅死線
…As the time draws near to the midnight deadline
其實所有上嚟嘅示威者都非常之驚
In fact all of them are very scared
但佢哋好驚聽日朝早起見唔番
But their worse fear was never being able too see them again…

04:10 finish

推

Pish

起身幫你
成晚瞓唔著

cry
多謝!!!
:(((